/**
 * Created by pillars on 2018/8/24.
 */
var questionArray = [
    {
        "index":01,
        "question":"隐形贫困人口的准确意思是:",
        "answerArray":[
            "穷人可以隐形",
            "穷到隐形",
            "看起来过得很好，其实很穷",
            "穷人不被发现地生活着"
        ],
        "correctAnswer":"C"
    },
    {
        "index":02,
        "question":"用skr造句，正确的是:",
        "answerArray":[
            "热skr人、你skr魔鬼",
            "s谁在唱kr，温暖了寂寞",
            "这skr啥嘛",
            "上面都是，咋用都对"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":03,
        "question":"万能好运绝缘体指的是:",
        "answerArray":[
            "抽奖抽不到的人",
            "恋爱谈不上的人",
            "学习学不好的人",
            "以上都是"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":04,
        "question":"地域拖油瓶是指:",
        "answerArray":[
            "数学不及格的黄冈人",
            "不敢吃福建人的广东人",
            "不会跳舞的新疆人",
            "以上都是"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":05,
        "question":"排遣式进食的意思是:",
        "answerArray":[
            "明明一点不饿，却只因为嘴巴寂寞就要吃饭",
            "心情很空虚，所以暴饮暴食",
            "吃饱了饭就会心情好的一种生活方式",
            "一看到食物就忍不住不吃的状态"
        ],
        "correctAnswer":"A"
    },
    {
        "index":06,
        "question":"肥宅快乐水指的是:",
        "answerArray":[
            "花露水",
            "神仙水",
            "肥宅喜欢的饮料们",
            "可乐"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":07,
        "question":"用凉凉造句，哪一句是正确的:",
        "answerArray":[
            "今天的风，很凉凉",
            "这菜凉凉的，热一下再吃比较好",
            "-考的怎么样？-凉凉",
            "你怎么淋雨回来了，身上凉凉的啊"
        ],
        "correctAnswer":"C"
    },
    {
        "index":08,
        "question":"C位的意思是?",
        "answerArray":[
            "考试成绩得了C名次",
            "选项中的第三位",
            "一个组合、团体中的中间位置",
            "一个组合、团体中担任中间位置的人"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":09,
        "question":"下面这些词完全是hiphop用语的是?",
        "answerArray":[
            "diss、diss back、rhyme",
            "swag、battle、mmp",
            "flow、plmm、trap",
            "dab、beat、xswl"
        ],
        "correctAnswer":"A"
    },
    {
        "index":10,
        "question":"你喜欢小猪佩奇的理由是:",
        "answerArray":[
            "因为她很有钱",
            "因为我是社会人",
            "因为她的头长得像吹风机",
            "以上都是"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":11,
        "question":"哪个不符合网络红人的人设?",
        "answerArray":[
            "我不会教妃子演妃子—双耳老师",
            "谁惹我谁死—魏璎珞",
            "谁拜我谁心想事成—杨超越",
            "我揍谁谁喜欢我—杉菜"
        ],
        "correctAnswer":"A"
    },
    {
        "index":12,
        "question":"下列土味情话中，你唯一能忍受的一句是？",
        "answerArray":[
            "不要抱怨，抱我",
            "最近有谣言说我喜欢你，我要澄清一下，那不是谣言",
            "我怀疑你的本质是一本书，不然为什么让我越看越想睡",
            "别说了我要吐了"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":13,
        "question":'"鸡"指的是?',
        "answerArray":[
            "一种可食用的家禽类",
            "一种游戏",
            "不可说不可说",
            "以上都是"
        ],
        "correctAnswer":"D"
    },
    {
        "index":14,
        "question":"白居过隙指的是?",
        "answerArray":[
            "白天居住在房子里，有个狭小缝隙过不去，形容长胖了",
            "镇魂女孩沉迷于白老师和居老师而忘记时间的流逝",
            "白居易的一生与他流芳百世的诗词相比，太过短暂了",
            "词同白驹过隙，居是通假字"
        ],
        "correctAnswer":"B"
    },
    {
        "index":15,
        "question":"说一说你目前最想pick的软件是?",
        "answerArray":[
            "钉钉",
            "央视新闻",
            "校园集结号",
            "人民日报"
        ],
        "correctAnswer":"C"
    }
]